有無人會打算520告白

我都想有人同我告白

樓主 其實我鍾意咗你好耐
我等唔到520我而家就要同你表白

咩年代鐘意人就直接女女女啦

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人